[人生第一架]Mini cooper 定Corolla

雖然冇乜錢，但係係外國翻工離屋企比較遠，想買架細細架二手車啱女仔揸

筆直3-4萬 HKD，心目中有Mini Cooper & Corolla

1. Mini
Km: 100,000 - 180,000
年份: 03 - 06

2. Corolla
Km: 80,000 - 150,000
年份: 08 - 12

年份新啲哩數就高啲 想問下邊架之後會少啲壞，大整機會細啲

定係有其他牌子嘅車推介

想學整車就mini
想開開心心揸兩年就corolla

但係mini 好睇好多
有時突然有d 人放06/07 年under 100,000 km mini 有冇得諗

錢多時間多唔介意間中冇車用咪得

Mini
揸左四年

你問少壞一定係corolla

我都好鐘意mini

成日聽Mini 成日壞 個頻率係講緊幾個月一次？

其實個價錢 07/08 Audi TT 都得，不過出街驚比人打劫

都有左答案啦 咪去買囉 開post做乜

依家應該去買 Corolla/Yaris

想問下Mini 係本身易壞定因爲哩數高同舊

因為有時有人放08-10 around 100,000km 嘅Mini 出黎

又平又靚

翻full time 之後實買㗎新嘅

AE110

同年份同里數，mini比corolla易壞1~10倍左右，愈舊愈明顯
Mini 十年/十萬公里以上已經算好舊，但Corolla 十年只係過咗生命週期嘅一半

啱啱google 左，睇落有啲舊同大舊啵

toyota啦 腳車之嘛

認真答，如果你之前沒買過車，又唔係自己開車房/同車房超熟細整唔使錢嘅話，強烈建議你第一架車買平嘅一手車，因為二手車大件比如引擎之類雖然唔會有問題，但細件問題多多仲要買嗰陣時剃唔出，但又冇可能唔整（例如冷氣唔凍暖氣唔熱呢啲，講就講可以照渣啫，但係唔係唸住落雪天上highway 唔開暖氣掛，想凍死乜）然後呢啲嘢一整隨隨便便就千幾美金，整兩嘢就仲貴過新車...血肉教訓來，考慮清楚。

巴打好有心 唔該晒

咁冇計了，Mini demo 車都好貴

同價錢有冇其他牌子仲冇咁易壞過 Toyota ?

地獄鬼腳車唔係浪得虛名 揸廿幾三十年無難度

都係，有車揸點都好過搭巴士

搭地鐵 兩架都係垃圾

唔該絲打

睇下有冇平平地demo車揸住先

不如儲下錢先

原來咁好用

係外國阿 星期六日交通好難頂

都有諗過捱多幾年買部靚啲

不過有車翻工同朋友出街都方便好多，唔洗次次叫老母車

哦 咁係 外國可唔可以買部好d 兩部都冇力 係外國揸唔掂 利申美國巴打

Buy corolla is like denying civilisation.

梗係覺得細架車型啱女人揸多啲
利申鐘意corolla

On9

Audi TT ？

架車太張揚唔係好安全

Toyota 細架 Yaris 都得

TT 不了 起碼都買d 2500 cc 以上 你買埋d垃圾舊車 自己都唔會揸得開心 Corolla Mini Cooper 唔係d舒服嘅車

Corolla Yaris 揸過朋友㗎車，覺得幾好

巴打點解咁講

Mini 只不過係靚

巴打有咩其他牌子嘅車推介

BMW 3 series Audi A4 Benz c class Toyota Camry Honda Accord 買其中一部一定冇死

同埋 Mimi cooper 靚條撚咩

今晚翻去睇下

可能男女審美唔係好同

一定你corolla......

我只可以講句 無咁大個頭唔好帶咁大頂帽

除非你好有錢 如果好有錢就唔好買3~4萬

同埋架車咁撚細 係外國揸好唔安全

啱阿，等我發左達再買㗎新嘅 Mini

拎左車牌一陣咋，細細架泊車冇咁驚

This is such an excuse 外國d位有幾撚難泊呀

Audi A4 好靚 雖然大架左少少

不過買咁靚嘅車翻工唔係好安全，我泊街唔洗錢

見到翻工啲人好早就泊晒係街

屌 A4 好撚普通姐 冇人叫你放貴重野係車

A4有幾靚

wagon咪靚

RS4 Avant

係
不過我見過架紅色s4扮rs4

咩地方？點解A4同舊tt都唔安全

我有個frd mini 幾個月要換一次計油
好似漏油

論壞既機率
Corolla 係應該少d壞

邊個國先？
不過都係Corolla 較穩鎮
利申 渣緊08年 Corolla

垃圾寶馬車整死你

corolla2016同corolla1999機械九成一樣。

corolla機件已經經過歷史嘅洗禮，係知道唔會壞。 喺啲新機件呢四五年後先知道有冇事，會唔會壞嘅啫，corolla那副機器廿年㗎啦, 廿年都唔埋呢，你要相信佢唔壞㗎啦

睇你咩國家
但都係corolla啦

我翻工個到係類似深水埗咁嘅區

係Sydney 叫 Liverpool 區

聽落好似好大劑

依家都諗住買住 Toyota 先

澳洲啊

冇車唔方便

Mini 好靚

Toyota 聽老豆講都好襟用

澳洲啊

Toyota啦 日本仔可靠啲

啱啱碌下碌下見到架叫 Alfa Romeo 嘅車都好好睇唔貴

08/09年 50k 到100k 咁上下

依個牌子都易壞？

camaro

係啊 其他㗎仔車都好似幾好

等中lotto

同埋第一架車睇你budget啦
我個人覺得就未必要太貴太fancy
咁遲啲仲有大把空間upgrade

有冇巴絲打知道 Alfa Romeo ，三門個隻

有車其實已經好開心

不過想筆直內簡架好少少

第一架車通常都特別興奮

買完預整車
想小壞買 Corolla

外國學生計第一部車都離唔開雙田
真係維修平襟用慳油

Corolla verso

買架corolla deluxe靚仔好多

你都揀左啦 問條鳩咩

bmw x1 or 520i

買哂兩架囉

08年mini 今時今日 一定整多過揸 準備多d錢

澳洲就corolla啦
如果你係英國既話 mini整起上黎可能都無咁貴

有筆直: mb aclass/audi a3
無咁多筆直: vw golf/ ford focus/mazda 3
都係無咁多筆直: vw polo/ford fiesta/mazda 2/toyota yaris

我寧願玩Holden

mazda 2/toyota yaris

如果澳洲就買Suzuki swift/ Honda fit啦，放盤多又易泊車，最緊要係平

Mini揸兩年可以拎去劏
如果好彩

唔好彩就邊揸邊整
俾完2 3萬整車之後揸到第二年發現整唔到落去因爲要俾多2 3萬抬偈
忍痛劏

新A4係幾靚
但舊款好柒，舊audi得A5/S5/RS5 叫見得下人，全部都柒到喊

同埋A4點會大，大過A3丁屎咁多， A4都大咁A7叫咩

其實第一架車預10萬買+整
玩一兩年劏左佢啦

唔使擔心多唔多野整，你收車果日一野整好佢
點都捱到一兩年

波箱呢d就最好check清楚無事先買

86 喇

點解你睇親都係啲整死你既牌子

Camry
Accord
Mazda 6

如果你咁驚比人爆既話

整死你啊

唔識唔好亂講架 alfa d 用料靚過其餘2架車幾多啊 點會易壞啊 你講緊咸豐年d 147 個d冇得講啦